---
title: Kwartaal 2 week 8
date: 2018-01-15
---
Normaal begint deze ochtend met studiecoaching maar deze ochtend mochten wij zelf bepalen
aan welke producten wij wilde werken. Sylvia liep rond in de klas om vrage over het leerdossier
te beantwoorden. Quinty en ik hebben samen het high-fid testplan opgesteld. Na de pauze
zijn Quinty en ik verder gegaan aan de poster voor de expo. Nuray heeft vandaag aan het high-fid prototype
gewerkt. 